Mario Tennis討論區

有無勇士分享下體感 同埋好唔好玩

Trash

推

trick sjot應該唔會加氣只扣同減弱b.jr 咁隻game就平衡好多

d人係咁9t shot搞到成隻game對戰體驗差左好多